# This file is part of FreePBX.
#
# For licensing information, please see the file named LICENSE located in the module directory
#
# FreePBX language template for directory
# Copyright (C) 2008-2015 Sangoma, Inc.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-10 19:12+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-20 19:22-0500\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: functions.inc.php:59 views/form.php:127
msgid ""
"ALERT_INFO to be sent when called from this Directory. Can be used for "
"distinctive ring for SIP devices."
msgstr ""

#: functions.inc.php:226 views/grid.php:21
msgid "Actions"
msgstr ""

#: functions.inc.php:10 views/bootnav.php:2 views/form.php:4 views/grid.php:6
msgid "Add Directory"
msgstr "添加目录"

#: functions.inc.php:270
msgid "Add new entry."
msgstr "添加新对象"

#: functions.inc.php:59 views/form.php:115
msgid "Alert Info"
msgstr "告警信息"

#: functions.inc.php:262
msgid "All Users"
msgstr "所有用户"

#: assets/js/directory.js:83
msgid "An Error occurred trying to contact the server adding a row, no reply."
msgstr ""

#: functions.inc.php:81 views/form.php:319
msgid "Announce Extension"
msgstr "播放分机"

#: functions.inc.php:75 views/form.php:166
msgid "Announcement"
msgstr "公告"

#: directory.i18n.php:6
msgid "Applications"
msgstr "应用"

#: functions.inc.php:58 views/form.php:91
msgid "CallerID Name Prefix"
msgstr "来电显示名称前缀"

#: functions.inc.php:261
msgid "Choose One"
msgstr "选择一个"

#: functions.inc.php:318
msgid "Click here to remove this entry"
msgstr ""

#: functions.inc.php:263
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: functions.inc.php:64 views/form.php:11 views/form.php:18 views/form.php:25
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: functions.inc.php:537 views/grid.php:20
msgid "Default Directory"
msgstr "默认目录"

#: functions.inc.php:533
msgid "Default Group Inclusion"
msgstr "默认组"

#: Directory.class.php:138
msgid "Delete"
msgstr ""

#: functions.inc.php:48
#, php-format
msgid "Delete Directory %s"
msgstr "删除目录 %s"

#: functions.inc.php:57 views/form.php:79
msgid "Description of this directory."
msgstr "此目录描述"

#: functions.inc.php:79 views/form.php:280
msgid "Destination to send the call to after Invalid Recording is played."
msgstr ""

#: functions.inc.php:226
msgid "Dial"
msgstr "拨打"

#: directory.i18n.php:4 directory.i18n.php:8 page.directory.php:6
#: views/bootnav.php:14 views/grid.php:19
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: functions.inc.php:612
#, php-format
msgid "Directory %s: "
msgstr ""

#: functions.inc.php:57 views/form.php:67
msgid "Directory Description"
msgstr "目录描述"

#: functions.inc.php:54
msgid "Directory General Options"
msgstr "目录标准选项"

#: functions.inc.php:56 views/form.php:43
msgid "Directory Name"
msgstr "目录名称"

#: functions.inc.php:61
msgid "Directory Options (DTMF)"
msgstr "目录可选DTMF"

#: functions.inc.php:86
msgid "Directory&nbsp;Entries"
msgstr ""

#: functions.inc.php:642
#, php-format
msgid "Directory: %s"
msgstr ""

#: functions.inc.php:587
#, php-format
msgid "Directory: %s "
msgstr "目录: %s"

#: Directory.class.php:167
msgid "Disabled"
msgstr ""

#: functions.inc.php:313
#, php-format
msgid "Edit %s: %s"
msgstr "编辑 %s: %s"

#: views/form.php:7
msgid "Edit Directory"
msgstr ""

#: functions.inc.php:34
#, php-format
msgid "Edit Directory: %s"
msgstr "编辑目录: %s"

#: Directory.class.php:168
msgid "Enabled"
msgstr ""

#: functions.inc.php:514
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: functions.inc.php:75 views/form.php:180
msgid "Greeting to be played on entry to the directory."
msgstr "播放进入此目录的问候语"

#: functions.inc.php:515
msgid "Include"
msgstr "包含"

#: functions.inc.php:79 views/form.php:268
msgid "Invalid Destination"
msgstr "无效目的地"

#: functions.inc.php:78 views/form.php:242
msgid "Invalid Recording"
msgstr "无效录音"

#: functions.inc.php:76 views/form.php:192
msgid "Invalid Retries"
msgstr "无效尝试"

#: functions.inc.php:77 views/form.php:216
msgid "Invalid Retry Recording"
msgstr "无效的录音"

#: views/bootnav.php:3
msgid "List Directories"
msgstr ""

#: functions.inc.php:226 functions.inc.php:230
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: functions.inc.php:226
msgid "Name Announcement"
msgstr "名称公告"

#: views/form.php:55
msgid "Name of this directory"
msgstr ""

#: functions.inc.php:56
msgid "Name of this directory."
msgstr "此目录名称"

#: views/form.php:299 views/form.php:326
msgid "No"
msgstr ""

#: views/form.php:143
msgid "None"
msgstr ""

#: functions.inc.php:76 views/form.php:204
msgid ""
"Number of times to retry when receiving an invalid/unmatched response from "
"the caller"
msgstr ""

#: views/form.php:155
#, php-format
msgid ""
"Override the ringer volume. Note: This is only valid for %s phones at this "
"time"
msgstr ""

#: functions.inc.php:58 views/form.php:103
msgid "Prefix to be appended to current CallerID Name."
msgstr ""

#: functions.inc.php:78 views/form.php:256
msgid ""
"Prompt to be played before sending the caller to an alternate destination "
"due to the caller pressing 0 or receiving the maximum amount of invalid/"
"unmatched responses (as determined by Invalid Retries)"
msgstr ""

#: functions.inc.php:77 views/form.php:230
msgid ""
"Prompt to be played when an invalid/unmatched response is received, before "
"prompting the caller to try again"
msgstr ""

#: Directory.class.php:143
msgid "Reset"
msgstr ""

#: functions.inc.php:80 views/form.php:292
msgid "Return to IVR"
msgstr "返回IVR"

#: views/form.php:138
msgid "Ringer Volume Override"
msgstr ""

#: assets/js/directory.js:103
msgid "Select"
msgstr ""

#: functions.inc.php:303
msgid "Spell Name"
msgstr "拼写名称"

#: Directory.class.php:148
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: functions.inc.php:304
msgid "System Recordings:"
msgstr "系统录音"

#: functions.inc.php:302
msgid "Text to Speech"
msgstr "语音识别"

#: assets/js/directory.js:24
msgid "This entry has already been added"
msgstr ""

#: functions.inc.php:230
msgid ""
"This should auto-populate with the extension's descriptive name. This is "
"what users will search by when asked to enter the first 3 letters of the "
"person's name. For example, if the name is Bartholomew, the caller would "
"enter 227 for BAR. This field should be a name as the search option is based "
"on Name and not the number."
msgstr ""

#: functions.inc.php:107
msgid ""
"Tied to a Directory allowing all entries in that directory to be dialed "
"directly, as they appear in the directory"
msgstr ""

#: functions.inc.php:301
msgid "Voicemail Greeting"
msgstr "语音邮箱问候"

#: functions.inc.php:81 views/form.php:334
msgid ""
"When checked, the extension number being transferred to will be announced "
"prior to the transfer"
msgstr ""

#: functions.inc.php:80 views/form.php:307
msgid ""
"When selected, if the call passed through an IVR that had \"Return to IVR\" "
"selected, the call will be returned there instead of the Invalid destination."
msgstr ""

#: views/form.php:297 views/form.php:324
msgid "Yes"
msgstr ""

#: functions.inc.php:537
msgid ""
"You can include or exclude this extension/user from being part of the "
"default directory when creating or editing."
msgstr ""

#: functions.inc.php:37
msgid "[SYSTEM DEFAULT]"
msgstr ""

#: uninstall.php:7
msgid "deleting default_directory and migration tracking keys.."
msgstr ""

#: uninstall.php:3
msgid "dropping directory_details, directory_entries.."
msgstr ""

#: uninstall.php:5 uninstall.php:10
msgid "ok"
msgstr ""

#: functions.inc.php:318
msgid "remove"
msgstr "删除"

#~ msgid "Adding directory tables if needed"
#~ msgstr "需要时添加目录表"

#~ msgid "Can not create table: "
#~ msgstr "不能创建表"

#~ msgid "Migrating Directory"
#~ msgstr "合并目录"

#~ msgid "Migration Complete!"
#~ msgstr "合并完成"

#~ msgid "fatal error"
#~ msgstr "致命错误"

#~ msgid "Add a new Directory"
#~ msgstr "添加新目录"

#~ msgid "Directory Options"
#~ msgstr "目录选项"

#~ msgid "none"
#~ msgstr "无"
